{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho486464/sseokeul-hotel-seoul-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698996356881&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493176582&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=94090&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200866840&selectedRatePlan=212229048&expediaPropertyId=9709685&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "써클 호텔 서울"
    },
    "text": "サークルホテルソウル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市麻浦区楊花路15\\n\nサークルホテルソウルはロッテアウトレット-ソウル駅店と明洞通りのような人気観光地から車で10分以内に位置しています。 当ホテルは無料WiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどの便益施設を提供しています。 南大門市場と光化門は車で近い距離に位置し、合井駅は徒歩4分、望遠駅は12分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 ホテルは計48室の客室で構成されており、チェックインは23:00から可能で、いつでも終了できます。 最低チェックインの年齢は19歳です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインをお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満19歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットと一緒に泊まることはできず、インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内にも無料WiFi及び有線インターネットがあります。 また、未婚男子または乙女パーティーは禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "サークルホテルソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "サークルホテルソウルは大韓民国ソウル特別市麻浦区楊花路15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サークルホテルソウルはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "サークルホテルソウルは無料WiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "サークルホテルソウルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "サークルホテルソウルの周辺にはロッテアウトレット-ソウル駅店や明洞通りなどの人気観光地があります。"
        },
        {
            "question": "サークルホテルソウルから南大門市場や光化門までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "サークルホテルソウルから南大門市場や光化門までの距離は車で近いです。"
        },
        {
            "question": "サークルホテルソウルから最寄りの駅はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "サークルホテルソウルから合井駅は徒歩4分、望遠駅は12分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "サークルホテルソウルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "サークルホテルソウルのチェックインは23:00から可能で、いつでも終了できます。チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "サークルホテルソウルのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "サークルホテルソウルのチェックインにはクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "サークルホテルソウルではペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "サークルホテルソウルではペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "サークルホテルソウルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "サークルホテルソウルでは共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内にも無料WiFi及び有線インターネットがあります。"
        },
        {
            "question": "サークルホテルソウルでは未婚男子や乙女パーティーを受け入れていますか？",
            "answer": "サークルホテルソウルでは未婚男子や乙女パーティーの宿泊は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 572
    }
}